覺唔覺香港斑馬線視障輔助啲聲好撚煩

香港果d 燈燈燈燈 好煩
外國好好多